呢個ps4手掣同其他有咩唔同

求解答

唔係PS牌

打街機mode
十字同蘑菇調轉左

佢冇得用耳機喎

有連射
利申：買左

冇得講嘢喎

日本靚嘢

咁又點

仲有唔識震

你個問題問有乜唔同啫，人地答左你，你無得用耳機又點？你自己都答左自己
咁你而家想點先？

好明顯樓主就係on9

直接搵伯母啦